<Content>
    <Title>Application</Title>
    <Paragraph>
        Ut in leo vulputate, lobortis tellus sit amet, tempor leo. Praesent quis scelerisque mauris. Donec accumsan, mi non vulputate volutpat, massa nisl interdum nunc, vitae cursus tortor orci vitae nibh. Sed varius tincidunt urna sit amet faucibus. Duis tristique interdum neque ac egestas. Cras eget lectus eget enim ullamcorper volutpat sit amet bibendum orci. Nullam ultrices, tellus vitae blandit elementum, libero nunc ornare justo, ac pharetra velit nisl a nibh. Vivamus fermentum, dolor vitae ornare molestie, dolor leo aliquet libero, ac molestie justo risus id quam. Nunc aliquet dolor laoreet tellus tincidunt laoreet.
    </Paragraph>
    <YouTube link="https://www.youtube.com/embed/k9h3yPF6plg" />
    <Paragraph>
        Ut blandit augue eu nibh cursus, sit amet egestas urna sagittis. Quisque commodo odio accumsan neque sagittis bibendum. Sed ultrices posuere finibus. Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Pellentesque a sem eu eros ornare porttitor at vitae mauris. Ut laoreet tellus ac mollis malesuada. Vivamus at arcu tincidunt, commodo nibh in, varius purus. Suspendisse potenti. Maecenas rutrum augue a quam pharetra, ac volutpat ex consequat. Nunc pulvinar nisl a magna rutrum, eget cursus orci condimentum. Pellentesque sit amet odio et ipsum blandit tempor. Integer nulla nisl, suscipit in tincidunt a, euismod et eros. Morbi mattis pharetra ante nec vestibulum. In porttitor lacus vel lacus lobortis, vitae varius felis varius. Mauris imperdiet at urna non posuere. Cras lacus justo, tristique ut accumsan at, bibendum sed enim.
    </Paragraph>
    <Paragraph>
        Praesent mattis, tortor nec lobortis accumsan, orci tortor blandit lacus, vitae pharetra turpis magna quis enim. In vitae sapien tempus, efficitur lectus eu, rutrum erat. Nam blandit aliquet neque, sed rhoncus elit pretium vitae. In venenatis ultricies est tempor blandit. Quisque vehicula justo nec interdum consequat. Praesent tristique dolor non purus sollicitudin lacinia eget id sapien. Proin aliquam urna vel erat elementum tincidunt. Nam vehicula commodo vulputate. Nullam in gravida justo. Proin et purus nec purus condimentum vestibulum. Suspendisse potenti. Morbi tincidunt, felis et finibus eleifend, massa velit eleifend mauris, sed varius purus tortor nec nisl.
    </Paragraph>
</Content>
